其實喺美廷呢啲女仔面前有邊個可以扮到正人君子？

一定係化身野獸咁大大力撕爛又大大啖索
再大大力對到最入射到佢個肚大大個

咪色我女人

#4
realericnam
• 14h
我要色就色冇人可以阻到我

所以我冇扮到，佢亦都鍾意我咁樣夠man

目測有C

淫娃蕩婦

似arin

會襯佢行開用臉貼住張櫈餘溫打j

弱智傻閪色狗拉.

直接奶張櫈啦

咁都係奶緊張櫈 唔係奶緊佢喎

暖暖地好似奶緊人patpat咁 我搭巴士成日咁做

硬既patpat冇咩幼想空間

當係有條褲係面咪得

下次識玩

我本身係正人君子